有冇公司個工時或假期真係閪成咁

例如：
A公司係六天工作但要同事返足七日工，而第六日公司又拆做兩日返，即係星期六返上半日，星期日就返下半日

B公司行奴隸假，但實際放公眾假，不過嗰五日非奴隸假嘅公眾假要扣大假

不過法律上兩間公司係完全合法喎

做嗰啲都正傻鳩

assistant grade 7日AL
我聽到都嚇親